# Тестовое задание для Наносемантики


## API

1. Конструктор
    ```
    /** @var Point[] $points */
    $shape = new Shape($points)
    ```

2. Вычисление периметра
    ```
    $shape->perimeter();
    ```

3. Вычисление длины диагонали между вершинами с индексами `$i` и `$j`
    ```
    $shape->diagonalLength($i, $j);
    ```


## Как посмотреть примеры

```
php ./examples/index.php
```


## Как протестировать

```
composer install
./test.sh
```


## Non-goals

1. При создании объекта класса `Shape` не проверяется, является ли он корректным
    многоугольником. В частности, не проверяется, имеются ли дублирующиеся вершины
    и/или самопересечения.

2. При вычислении длины диагонали отдельно не проверяется случай, когда указаны
    соседние вершины. В этом случае возвращается длина соответствующей грани.
